有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(116)

唔小心一百一十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

見過一次炸嘛 想像唔到架咩

j一扯就硬。。。

我都想見你啊 等你番黎

facetime

好

送佢機

痴線

可以

今次行李我拎到 我ok

近排好忙呢

有冇人知youtube 點轉黑色
手機

留名 潛

女神 你都黎月尾既聚會啦

去邊

瞓

㩒右上用戶icon->設定->淨色主題背景

唔知點解 手巴好似幾了解我真人咁

我都唔識啊 一齊吹下水

扮

比港女帽所以唔想再識港女而想識其他國家既人定點

扮咩？

嘻嘻

咁早 好 goodnight

我設定見唔到

表演早瞓

終於有一次見到

若你的心疼痛 我更疼痛

希古恩

你地覺得我個人點

扮了解 自來熟

絕無走數

我沒有被你改寫一生怎配有心事

我無goal

女神

抄了

靜靜

？？

你個人又真，又有愛心，做朋友真係一流

咁去未

真我做證

神廢

又知我有愛心 嘻嘻

我話我抄

靜

12點走 唔捨得你住

粉

12點走
12點01分回來

咁早

不回來了

睇個樣都似

夠鐘提小2吃藥了

係喎 唔記得我地識添

捨德嗎

lm

知你捨得所以我走

go

不

肥

對港女冇哂信心+冇feel,想識下其他國人既人好似好過港女，近排識到個日本妹，起碼唔會hea尻咁覆我

冇
係咪要update

再見

走乜7

up la

做野定抖

唔知

我都未知
連reading都未睇 寫唔到篇文

去死

抖一陣啦

便秘

唉 聽日朝9晚9 連星期六都要上堂朝9晚5
點解連抖都唔比我抖下

90度角 痾

Up 完就黑番

其實個個國家都一家會有仆街既
朋友男朋友遇到我朋友之前又係好似你咁 極憎港女 話永遠都唔會再同港女一齊
未識個陣仲係咁話我朋友係死港女 唔想同佢講野. 之後識左到依家一齊左好似好幸福

我都未知

x2

x10

我屋企有本便便書

x100

有排成日痾唔到 買左幾本講屎既書

比同事搶先左對有好感既女仔行動😭😭

Xd

成功未？可能佢唔成功呢

件事都過咗成3年，我到今時今日都仲係咁，比人帽完就出現定期灰幾日既習慣，成人想走出去，係咁試下係學校識下人但係傾兩傾已經覺得冇哂feel3年幾都仲未遇到

宜加灰個症狀仲嚴重咗，成日自己灰嗰陣聽埋d sad歌，個症狀已經進化到成日想喊出黎 但係可惜既係身為男人係唔喊得

我屌笑死 咩書嚟

便便書

幾好睇 對屎 獲益良多

Chur完 返到屋企了 終於可以訓

你本自傳？

燥

Good

學下野啦

右邊

好熱啊

無事嘛

食蕉=食屎

望梅止渴咩
我熱到個身好似發燒咁

我想請你食蕉

定係你真係發燒？

一定唔係 賭丁

屌部冷氣未開得 未set好

唔賭了 廢是你又病又要切

未京過

禾對你既丁矛興趣

唔知點解好想嘔

粗大黑丁丁都矛興趣? si ho ball

因為睇完便便書

有bb

就係唔知佢地進展成點

就係唔知

掛住你 俊明

你吔蕉啦

你就有左

是你嗎

普通左少少 只係可以靠你本身人氣

有埋右?

媽媽唔好唔要禾

Block9你

媽在

是你麼 若有人愛我 是你麼 這地球男孩如此多 情人在哪兒 情人是你麼

情人是我

食左咩黎

過期芝士

芝士有分過唔過期嘅咩

有 因為芝士好多營養 好易發mo

藍芝士聽講好臭

緊係有啦 奶類製品喎

乜唔係愈發mo愈正咩

同你一樣咁臭

你聞過?

個啲係發霉芝士

寶寶長知識了

要selective啲無害菌種先係

問太多跟本不會講

如果真嘔了要去急症 可能食物中毒

我幾肯定自己唔鍾意食臭野

禾點都唔會去 好忙

身體重要啲 堂可以之後補

就訓著 搵人趕我去訓

又做me

之前講過

臭豆腐同榴槤呢

趕住造紙 我無事的

你無野唔識的 不如教禾做功課

如果有人閂燈就好lu

點信你無事

對我黎講 榴槤是香的

社工唔識 啱啱係隔離PO先比人串完

努力緊

有人問我 我就會講

放心 我無事

識貨

你做咩爆我

我見到

因為我on9

對唔住

錫 訓啦乖

今日天氣真係好！

陽光普照

唔係 我讀N展

可唔可以輔導下我

今日天氣幾好喎！

係

熱既話不如開冷氣！

直人殮房啦

願明天 能不再爲你痴纏

係喎 不如傾下行咩山好

個女仔係ft..我係pt,本身見到既機會都唔多

幾好喎 水清沙幼

笑而不語

一齊訓

正啊！

我錯了

大家好

我都覺啊 風景優美

你好

沒了你睡不了

我知 成日行

Nigga🖕🏿

今日你地又有咩心事 訓唔著

我沒有心事 空的

我唔應該hea你
你有咩問題可以tg me
輔導

點解會大窩口？

🙆🏿‍♂️咁叫我 好唔尊重我

我只係識沙田

我點樣

有咩問題。。。其實冇
我就係咩都冇 什麼都沒有

今日又買唔到飛
10點入到去 話賣哂
好想係現場聽佢唱一次春秋

唔緊要啦手巴 你無心的

寶寶

對唔住 有無心都好都係爆左

唔好自欺欺人啦 寶寶

錫啖你

我完全唔識行山

其實無乜野既
香港人都很善忘

攰了 想訓 但未有廁所用

喬寶寶

未沖涼？

Laugh me?

無事無事！

隻眼就嚟抹唔大 尋日6點起身 訓2個鐘 再6點起身到依加

閉門思過了

係 個腦最細

咁不如訓左先啦

唔準走啊bb

做乜唔訓教 唔訓教會死

要沖涼 最緊要係食煙刷牙

咁淨係留係呢個PO思過了

做野

算你啦 咁抖住等廁所

希望係壽命最細

咁就乖啦 不過我差不多走了

返工 ？ 收賣人命呀？
唔好做了 我養你

休息下啦 同埋有事真係去睇醫生

聽日可以訓到11點

訓住睇readings 應該ok的

做自己野啫
養我好呀 買開邊隻狗糧？我唔係隻隻食得慣

加油

開心 你終於有得訓！

煲檸檬薏米水

有得訓未夠開心 冇得醒就完夢啦

我會掛住你的

不了 由細到大仲未食夠檸檬咩 見到都驚

你仲要留番條命黎見我

竹蓆茅根

長掛於衣帽間

Extreme mode嘅人係唔會咁易死
未俾人玩夠都未得

喜歡飲蜜糖水

姐係去水塘咬樹？

打不死就好了

諗起以前日日有人日日沖俾我飲

粉紅精神永遠長存

依家有我

朝早行？我星期日要陪公公

得個殼未死

我都有同你講520唔得閒 你忘了我嗎。。

又想呃我？

幾時又

1920番大陸 應該唔會得閒番

唔洗刻意就我 我啲時間好話唔埋
所以朋友平時都係玩即興唔係玩約實

但我想月尾聚會有你喎

咁我日日都等你沖了

希b

我都唔知點好...本來仲諗緊點慢慢approach佢

你住邊

毒撚就算啦

引我自爆？

黎啦黎啦

愛情嘅野。。。毒撚唔識

好難找你。。攀山涉水 婆婆我行不到，。

京

無你無我

我未去過

除非你是我

好多馬now

唔理啊 我要你

因為依排真係唔想自制啫 一煩一忙就兩支

手巴會唔會閹咗我

你呢？

出現了 令人生畏嘅笑容

Now what

問你嬲咩

其實唔洗咁認真 我都係毒撚冇朋友先上嚟求其鳩嗡下
我個人好positive的

喔 本身想買 不過知一定買唔到

正爛面

要問下佢

手起刀落了

李連英 你好啊

扮咩啊

唔慣 慣了單機

一日唔死都仲有希望

人類是群體生活的動物 大家需要interaction

狗公公

正能量

有希望先夠絕望

你點知我係撚樣？

認真我五月啲時間好難夾

害我孤高燦匿了

Miss me?

我無講過

小2 tgt

miss die

我係麻煩啲 因為五月出實習

無呀

love u

ohh hii 其實我係你粉絲！認真！

咁公開好咩

拉機

證明佢無講大話 好事黎

忍不住

我記得好似有人唔知幾時之後先得

你試下內斂啲

尋日有睇

80歲

需要咩

對住你 好難忍

wooooo

邊位舒淇 我唔識

忍屎

我15考完 16/17得

其實唔洗就我 我5月有點忙

邊個叫舒淇

其他人都未考完 不了

wohooo大忙人

我唔知佢係咪放左幾日見有時間先覆我
btw佢send左佢成team既相比我 屌

我唔想咁多人知住

定左咩日子

粉紅

青瓜

就左你地幾個自己時間先
我唔識行山的

你結婚我實黎飲

你好香

唔好請我

有你

無沖涼兩日喎

ok最緊要你地就左你地先

個3G傻左 陣間上車未必上到網

我4年....

2018仲3g

我會記住 留一圍枱比心事台

ff

粉紅 我會miss u

手巴 我都會miss u

醒咗

夢見邊個

粉紅要加油

你想留一圍枱比我獨霸？

知道手巴

如果我上車 我會兩粒鐘後先有wifi

你

好臭

熄電話做咩

點解要加油

woooo

點解會咁誇張

呢到有咁多個巴絲 當佢地死架？

驚

不了 熄電話會聽唔到鬧鐘

諗諗下 五月開始熱 淆淆地

搭小巴無wifi 個3G上網又好似傻左

都幾耐下。。。。

所以醒了

ok 我走

架車係咩車 好似紅館咁誇張

小2唔係主角咩

會否考慮追po?

係...遠麻

3g幾錢

你都無諗過請我 我仲咁厚臉皮咩

我會等你既 放心

有無精讀版？

上車了

我係上面講左好多野喎

哦 係咪見工

再見手巴

曙光全部熄滅 殺掉我影子
人不應該活在影子下你說對不對

我唔係咁厚臉皮 sorly

唔係。。

Yes

算啦

Same

再見 抖陣

ASM

俾個case你follow

其一啦

好快

真心可以 好難搵case

我都趕緊

小2真好

係就送金豬啦

將來既野無人知

我以為你已經有大把對象 隨便揀一個都可以結

我都覺得係 勁多兵

各位夠鐘食消夜啦

我發覺幽默係緊要過靚仔同有錢

Me 淘咗個iphone case麻麻地 俾你

睇人既者

唔怪得我咁波動

你好幽默

個樣幽默唔係幽默

笑 全部都冇

食緊蠔仔粥

咁你揀 排序

唔駛驚俾人metoo

真心有嘅話俾你

正呀 邊到

沖完涼好爽 weak鳥

靚仔 幽默 有錢

有錢有錢有錢

過多幾年唔知仲係唔係🤔

你肯定係巴打

好似推得幾快 打完幾鋪機就十幾版

喂 啲大陸佬都好有錢 但平頭裝 口臭 又肥 真係好難頂

我什麼都不是喎

有無 正常樣 對我好 中產

呃佢身家 到時包幾個靚仔都得

有錢唔會無女

但點搞野

志願食軟飯

岩

睜開雙眼發場夢

中產就無 含家產就有

thankyou

有錢有雞叫咋

唔知佢肯唔肯

喔 影后

你咁叻實無問題！！

你啲兵每人一項

你朋友？

Yes ar

佢有五隻兵⋯

喺香港生存，好攰

各施所長....

大家咁話

到時再算嘻嘻

生存，好攰

真

移民

正呀

邊有錢

珍多冰

冇錢，見到fd喺澳洲exchange，好舒服，「人生活本應如此」一樣，香港？煉獄

好chur....
想生活得慢少少都唔得

寧願沒擁抱共你能夠終老

個酒窩好能正

新人留名

憾無缺 只差跟你曾遇過

只望停在遠處 祝君安好

今晚夜左上水 同fd食完宵夜haha

woooo多fd

返shift ，9個鐘，連埋坐車都冇咗半日，夜晚寧願約人吹水食飯打機，搞到而家日日都係呢個鐘數先歸家，朝早攞嚟瞓覺，日夜生活全部打亂哂

年頭仲話好多嘢要做
考車牌：pass 咗筆試，11月路試，但未有時間約師傅
考日檢：1/7考n5，未温過
學photoshop
學ai
英文要la la 聲

屌你去哂邊，再望望日子，已經4月，25歲，fuck，想移民，點解我會生於香港

11月考車牌 十月先約就差不多

以前返工d同事
咁岩路過探佢地 就順便食宵夜傾計

本身預計十月儲夠錢考，而家晚晚咁消遣法，真係未必夠錢

why

#Metoo

hi

咁唔好消遣咁多啦

摺星星摺到好辛苦

做咩事呀

諗住d sweet野會唔會摺得開心d

一開始幾開心
點知諗諗下諗埋啲頹野
要換換心情先

自己又好重友情，約到就一定現人，零飛機紀錄
工作壓力又大，有fd嗲吓癲吓，足矣

hi 我有應你 係你唔理我咋

生於這香港
有錢：不如移民
冇錢：不如重刷

香港太現實
好多野都做唔到
係幾辛苦

係乜野都係講錢 連女朋友都講錢

我好耐之前已經有追你啲po
超級欣賞你！

我前度唔講

見工見成點？

我有追偷睇男朋友電話 追左十日
睇到我人到癲
見到你同事主聯絡

好欣賞你地咁勁 咁有心機
睇到我好心寒

見左3個鐘 攰到仆街
oral interview 0.5hr
written test 2.5hr

不過feel good 感覺有機會請

然後聽日同星期一都仲有interview

PR都要written 寫文？

要開心阿 你想收到個人係sweet架嘛

係
一篇translation
三篇bilingual social media post
一個campaign draft

Anybody still alive?

好提子。。

睇緊啲相 好似個傻佬咁係到笑

我都係 所以有追

加油啊！

我

我關心你

你唔係話訓既咩

唔係啊 不過差唔多啦

sorry...

開風扇又凍到流鼻水 唔開又熱到出汗

冷氣

Cant tell u how much i miss you

唔好講

我唔開冷氣的 暑假都忍 唔開

空調呀你應該叫

勁 我代表地球多謝你

真心為左環保著想

快d send cv啦希古恩

冇阿

我覺得開左訓得好啲

我相信心靜自然涼既道理
我點都會忍

好忙 同埋6月中唔係香港 諗緊點好

讓理智在叫著冷靜冷靜

做到了？

O rly?

冇野既 如果有人打來約interview 你咪話6月中唔得住 要再約囉～

你去邊呀又

我都希望自己做到

哈囉

月尾project x n
5月final

認真啊 一直做人都抱住呢個心態
乜都會忍到

點解你多數三更半夜先上黎

粉紅仲有冇想嘔

你去邊我就去邊

一齊加油

想你

去左廁所 好多了

我係香港喎 又講大話呃我

番到屋企啦？

我 唔生小朋友 夠環保未

因為多數半夜返工

唔開冷氣仲環保

那麼好

咩工番半夜 ？

你男定女

啱啱落左小巴 查一查電話上到網

咁你走塑未

雖然唔係好明點解無小巴上唔到網
但落車就上到...
時光小巴嗎.....
巧驚....

你呢家係返屋企定返工

真 計返條數 一世唔開冷氣可以慳到五百萬 生小朋友都只係要四百萬

少飲凍飲 唔關我事

大埔紅van?

估唔到咁你都仲會撐我 好感動

可能數碼港氣場唔好

五百萬條數點計

返屋

瞓唔著

諗起紅van 心寒

巧驚......

外賣有無自備碗

晚安了

一日儲一百 一個月就儲到三萬咁計法

你一日見你屋企人有無十分鐘

我唔係環保L

吹水

點解

metoo

問下者問下者

咁我帶你去

唔止

去精子銀行拎呀 ？

黃子軒？

想你比晒d錢我

以前細個睇紅van睇到好驚

好 快

一起

咁都好啲

手巴唔覆禾

唔識

諗左去隔離

唔生拎黎做乜

實撐到你

唔要你 熱死辣辣 肥c大隻

隔離係邊度

細個⋯佢好似無幾多年左喎套戲

儲左舊錢打算請女朋友去旅行

環保吹

你真好 好甜

講緊無得生

高登個故 無睇套戲

有冇諗過自己抵

我有冰床

咩係環保吹

幾時有女

隔離係動詞

想凍死我？

啲九十後好廢 唔開冷氣咪有樓囉 都唔知佢地嘈咩

利申 九十後 唔開冷氣 無樓

個朋友隻另類環保
係再用 服到五體投地

我睇戲 無睇故

Yes就係舊錢所儲好左但仲未搵到女朋友

一𪗋體驗下

又一對

所以我溶左佢了

我以為我唔開冷氣就會比到首期

Cls

咁我估中左未

故先好睇真心 要睇番

一年幾就有首期了

痴撚線

我係到囉 屌

無....9up
你係咪唔愛我啦

我真心唔知 成日聽人講 但唔明咩黎

成個月無黎
打個孖做爸爸了

所以你就自己用左去？

點解咁問？

我係抵撚死

可能我要再多幾晚唔開冷氣啦 一年三千晚應該得

問小2

9898 我地買船飛了

我feel到我地之間有野變左

Pm me

仲要少用電 少用水 少搭車

小2唔理我了

加埋你行路番工應該有望

已經少喝水

試過就返唔到轉頭

環保吹水呀？
我又吹

不了 唔想睇字

爆房ok？

你地可唔可以唔好教壞我。。。

咁用係邊

。。。

叻女

收皮啦

文盲都變識字

Ok 9898 where

好正常咋喎

四管齊下呀要

點會是教壞

梗係百佳

手巴約我炮嗎

打算用係你度

不了 水水叫我收皮 我都是儲唔到首期的了

我是單純的白紙

好cheap

投訴me啦

咁不如去死

近近地

本身黑的 依家白左嗎？

以為係粉紅色紙

你想我比少喝水打死？

未去過其實

打屁屁

黑的

唔好理佢

我打

可遇不可求

句野好多含意的

一野就碎哂

係喎！唔記得左我係粉紅色

聖地牙哥點睇

我乜都聽唔明

咪扮野上次經過先見你拖條女上去

呢家同死都差唔多

西班牙

少食薯片

keke

美國果個？

倫敦

我怕死

少上連登 慳番啲電

其實我自己講完都唔知講乜

有間叫西班牙既咩？

無食 呢排

敦倫

屌你老木

你唔會的

香港果個

好惡

你唔好扮啦

乜來

少食野 慳錢

先達個邊 我搭車對面好似係。

咩扮...

先達是咩

唔好唔好 少喝水 算了

當我死架？

Media 返shift

絲

慘囉

賣電話呀屌你蠢

做media都咁辛苦

真心唔知 求教

唔健康啵

你未 不過就

咁唔好知 知多無益

你行開

飲你就夠了

我死都拉埋你一齊死

做狗

我車佢返工的 我橙d

啱啱學識新term就活用自如

無電話ma

以為你做牛比佢騎

你真係好絕

未見過人咁蠢

咁好 又咩關係你地

仲有六十年

佢地sp泥

好我地殉情啦

禾是叻女來呀嘛

你得返6秒

我係狗 唔是牛

對你要絕啲

116

憑你？不了

殉情殉足六十年

你唔嬲咩咁

開下眼界啦